FB page 幾時開始興起偷片仲加個框咁無恥?

雖則有加 source 係條片入面, 但自已 logo 就大到成個框, 咩玩法, 新潮流

唔睇有框

即係好似呢D咁

下一手就會用多個框框住佢個框

都有寫出處
但好仆街

今朝見到有個直情偷左連登topic，嗰個婚禮mc最怕講錯咩，係照copy連登d留言
好撚賤，無寫來源

open resource